有心事嘅入嚟放低 冇心事嘅入嚟吹水（391）

唔小心三百九十咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

請各位屌柒樂壇毒瘤陳詠謙

駁唔到
但控制唔到

答佢
唔識字就咪撚嚟睇醫生啦

屋企細 廢事啦

我都等緊俾人屌醒

關愛弱智
佢應該要去特殊學校讀書

佢有咁吸引你?

咁又唔得

條友幾大...係咪太緊張啊

第一次遇?

淘寶好似有啲轉插可以同時聽歌加充電
但唔知會唔會爆炸

應該話 控制唔到對一個有好感嘅人上心?

而家見佢一次鍾意多佢一分
點解你要笑得咁好睇 點解你要對我咁好

我有見過 但好麻煩咁多咗舊野
嚟緊會買返有線耳機 始終啲聲靚好多

點解覺得無可能嘅?

點解強調以前覺得？

收你做兵咋
醒下啦

該說的，別說了
你懂的，就夠了

因為宜家唔係囉

用緊鐵三角

我最大的遺憾

有冇link?
我budget <1000
之前貪玩成2000買咗個true wireless 開頭覺得好正
宜家好少用...除非搭車好嘈
iphone條耳機仲靚啲聲

我哋太熟喇
佢同過我講佢追緊人 仲要個女仔幾q
屌醒我啦

是你的遺憾與我有關

佢係咩性格
你又係咩性格？

佢sense唔到 / 你無俾過signal?

誰都不知我心底有多暗

我真絲
有得做佢女兵都唔錯吖

低過1000好難推介喎
Shure se215囉
因為我好著重有冇得換線
我用耳機成日都好快壞線

我冇俾signal
好尷㗎喎咁frd

如果我露出了真身

竟然俾你睇得出我個名點嚟

唔係呀
30幾歲

死喇死喇 你已經沉晒船

唔係
但第一次有人畀我問完親話唔記得老母個名

做我隻兵啦咁

新手唔係應該用啲入門野咩
換線呢啲好似好高階

可能真係執返嚟

咁你唔俾signal 咪實無機

你點事後慢慢發現

如果唔係太緊張之外 我都諗唔到原因

之後閪鳩佢面

我呢

我諗真係好沉 而家見到其他女仔同佢講公事都可以呷醋
我覺得自己真係好恐怖

同佢傾計佢講嘅野
佢cap俾我嘅screenshot

係咪未夠麻木 都會覺得出奇

可能係佢阿媽嚟陪佢睇

死啦 我好驚你鐘意我細妹

唔高階㗎
求其去星際/淘寶買條就得啦
好多過1000蚊嘅耳機都可以換線
當然SE215雖然平
但都可以換

i know that feel

介紹嚟識

你已經麻木咗
過多排就冇事㗎喇

我覺得佢似要睇醫生多啲

阿緊 阿次

唉唔知啊 但我明知佢唔。。。

但咁鍾意佢點解又唔溝？

你快啲去問清楚佢啦

你一係死咗條心佢
一係試一鋪咖咋
總之無得後悔

但佢又會夠膽
無遮掩咁畀你知佢實際嘅生活喎

呀花你有細妹？

你係我就知 朋友喎 點溝啊

我死咗條心算 唔想冇咗個朋友
唯有上嚟叫下

朋友點解唔可以變情侶？

用緊beo play

有時未必關事 太多可能性 佢可能都唔care 亦唔係新鮮事

聽晚一齊食飯囉

屌 今日下就佢cap咗堆笑話然後send過嚟
只係睇咗其中一張已經係有 whatsapp voice佢嘅notice
我已經無興趣睇其他

之後早2日同佢講我snapchat好耐無用 都係同佢用多 cap咗俾佢睇
然後佢record video俾我睇佢嗰個 10個at least我睇到有4個男仔儲火
雖然佢話好多都係純粹無日儲火 幾日先傾一次計

以前返sales有賣過呢個牌子
好貴

唔想理佢

有呀

明知冇機都去馬？
過多一排睇下點
我淨係希望自己唔好咁易就鍾意人

之前用bose嘅

屌你 有邊對情人唔係由朋友開始?
我屌你!!! 你答我!!!

你係死到心先好啊 keep住friend好難死心

做咩呀

用scapchat嘅女好極有個限度

true wireless嗰個?

咁熟到爛嗰隻呢？ 有冇機

true

Beo play 15?
唔知 但成撚日要叉電

我唔識飲
但你地要我去請你地飲
是咪有問題

等我打扮下先 最近太殘

放心
我細妹係唔化妝個啲
佢仲殘過你
日撚日打機

佢用snapchat多過whatsapp喎

Lm

話唔定飲可樂呢

我答唔到你
但我可以話你知，你唔試，就一定無機

我用jabra elite sport 2
自己覺得聲一般 但電量好好

唔識飲咪負責埋單

我沒要你請 我乾杯咋

男女友誼邊有可能長存
你而家唔溝
第時咪一樣漸行漸遠

咁我希望佢唔好嚇到絕交啦

幾好啊唔化妝嘅女仔

呢樣可以

聖誕飲可樂團~

想用返Bose

咁易絕交就唔係朋友啦

咁我又唔認同啵
我同我啲friend 一直keep到好好感情

呀次你點解成日都咁夜

最多冷淡一排姐

聲靚? 遲下try try先

喇叭用緊強國牌子
貪佢性價比高

都啱
同埋最重要係 我遲啲要去第到讀書 上一個就係因為驚long d而無疾而終
我好驚佢都會咁

你年紀還小
等你畢業之後幾年再討論

返中就係咁

覺得呢種諗法有d自以為是now

真心
我係失戀後先開始飲
都係2018年嘅事 都係啤酒, ice, cocktail嗰啲
試過一次vodka

原來你要出國
但出邊度？讀幾年先？

我撚緊買唔買65t定等AirPods 2

why

係

成日話冇frd

我等airpod2 試下

一帽係咪影響左你好多睇法

咁唔係日日搵人咖嘛
大家有大家忙

Ice 垃圾中嘅垃圾

好需要防水，求apple大神防水pls

幾好飲

加拿大 5至6年左右
我之前有講過俾佢聽我會想直接移民
香港。。。

多朋友每日是旦一個吹
一定唔無聊先

磨走d天真同幼稚者，有好有唔好

我細妹男仔黎

唔用

你返咩架

工作需要? 定大汗

jealous

有時唔係自己天真 係大家都天真

去咗加拿大就唔好諗香港喇
香港冇救㗎
過到嗰邊搵洋腸仲好啦
如果你唔係去加拿大我會支持你溝嘅
不過去成五六年就算啦

不過都係鐘意果種自己多過依家

有講過呀

Edifier喎
真心唔差

一定我唔係度

真呀
有得走我都想走

我好少用喇叭聽歌

其實少咗好多自從我拍咗拖
得返~10個 呢10個都係知心好友
但唔會成日傾計囉

如果有個異性日日同你whatsapp
每日互傳幾個訊息 講下翻學 煲劇 溫書打氣
對方會唔會有機會諗多左
以為你對佢有意思
P.S. 撘fd識食過1次飯

屌你
我都想呀

果時候?

所以求屌醒 我成日都諗如果留喺香港咪幾好 唔洗煩 想去馬就去

唔會

唔緊要，我女仔嚟

Yes

你唔係花田你下咩

原來個個都唔用喇叭
覺得自己好小眾添

想咩?

你真絲？
互傳佢應該都對你有好感啦

唔好晒命
我都想有咁多女搵我

我嗰個情況呢

會
好有呢個可能

係呀
個陣有講過架啦咩

因為多數直接notebook播

多女搵

為咗條仔放棄自己未來
傻的嗎？

屌 以前啊
講緊應該都5年前

你個個係特種兵

Notebook個喇叭 不了
冇重低音

有女搵你，係都介紹俾我先

冇啊我 得個諗字
希望過到去唔好又咁易鍾意人啦

會唔會去到憎自己

所以我一直冇女搵我
因為一直都好仔緊

我日日播

我是垃圾 有既時候唔珍惜 無既時候先後悔

對呀
但我另外有個小喇叭

之前拍過幾次拖？
冇乜戀愛經驗？

傻的嗎
我也要脫毒

播咩？

你早就知架啦

唉~但唔肯醒又有咩用

我都係 但插喇叭

眼瞓了

人係犯賤
後悔都冇用
不如諗下聽朝食乜早餐仲好

你永遠都唔會醒架啦

廿四孝男朋友？

3次 但鍾意過人好幾次
成日人哋一對我好小小就嚟料

我懶

點解

點解對你好少少就嗒晒糖？
其實好多仔都係中央冷氣喎

早餐藍妹+1664

唔係講緊歌咩?

除非搵到下一個

午餐呢？

一早就醉

講緊喇叭同耳機
硬體方面嘅嘢

中央暖氣 定 冷氣

不要飲咁多啦

痴線 做人好咪易畀人利用囉

唔知啊就係 俾frd都屌過幾次都唔醒
唔係掛 佢哋唔似喎

唔知幾時

我長期插住 唔關懶事

下次下次
下次大概可以

唔想用強國term空調

我少用電腦而家

原來個個都唔用喇叭
覺得自己好小眾添

我都係講硬體呀
所以咪話日日播

唉~ 聽日喊喊先

呢個世界啲人咁有機心
佢唔扮 你又點會沉船呢
正常點都會暴露到自己有瑕疵嘅一面
係有目的嘅人
先會喺潛在對象面前做到好完美啫

佢哋唔用喇叭
但用耳機嘛

我借個膊頭畀你

set過deadline 0230熄電腦上床
然後傾多陣瞓

咁尷尬 我會帶定紙巾N包咖啦

係咁荀盤
你啲女仔frd又唔食咗你？

所以我咪答你 唔係小眾
我都日日喇叭播

繼續講吖

真絲
咁係咪應該唔好再覆佢幾日好啲
好怕人誤會

成個post暫時得你一個和應啫

我有好多

你180 坐低矣都唔舒服啦

你黎試下就會明
我係就到架
啲妹妹仔就係咁

如果你真心唔想同佢發展就沉澱下啦
唔好做仆街

我早就friendzone晒佢地啦

都係得幾個人姐

即係你要想像到99%嘅男人都係精蟲上腦
終日就係諗住呃蝦條
我覺得係好嘅男人
反而只會對自己鍾意嘅人好
對其他女人都好冷淡
所以假如將來有仔溝你
一定要拎時間去觀察
唔可以對你好就沉晒落去
點知佢係咪漁翁撒網

有咩戲好睇呢 想上網睇戲

就係咁走開左

你黎 我地隻揪

解除frdzone啦
話唔定聽日就同我哋講
聖誕節唔使等你吹水

又好似係

想睇咩類型？

唔好傷害自己啦

唔得我分得好清 純友誼就永遠都唔會有機會發展

?

能成為密友大概總帶著愛

無所謂啊
我咩類型都ok 除咗鬼片
紀錄片我有時都ok

除非你係暴龍
唔係無可能傷害到我

路過 我完全明白呢一個感受

家人嗰種愛

hello

咁講啦 大家唔好傷害大家啦

來自地球的人
一套好有內涵嘅低成本電影

呀次你是咪平時同啲朋友/同事講野都係唔係點笑嘅人

搵下邊到有先

有畀你兜到喎

沈左船
但本身性格比較孤辟所以成日唔成講野/KY
想得米可以點做

呢幾年多左

cool

Tg如果sd畀你唔知要幾耐呢

真心喎

好
我真係單純當fd吹水
但近日見佢會主動繼續話題問下我野
去旅行有咩介紹 中意聽咩歌咩劇 fb係咩
又叫我溫書唔好俾咁大壓力啊個啲
就有啲擔心

P.s. 佢面試個日我有話借啲運俾佢
依句我都怕佢誤會

....應該好耐
小鴨好似有 一陣上床叉電睇

會諗對方感受，你真好

訓唔著 有冇人傾下計

Welcome

呀次識貨

Hello

聽日要6點起身

可以大家share下

你好

大把人~

感情可以慢慢培養嘅

返工定返學？

但個人覺得一開始無之後都好難無啦啦有

不要再說了.jpg

黎我做野個度搵我啦
我24號返工架

笑著活下去

番工

一開頭冇嘅話就要啲契機囉
其實好多都係識咗好耐突然有日close咗

做緊乜？

可以啊，有間表未？

太殘酷喇

邊聽歌邊吹水
係令自己分心唔好唔開心嘅最佳方法

邊係呢 好怕唔小心做左仆街
要快啲去翻安全距離

有呀
下張好撚正

現實就係殘酷

但咩事令到你六點返工
但而家都未瞓？

唉 個個女仔都係咁就好

下張？你話更表？

都係既 ...
但太夜了 再聽下歌會仲精神...

唔係好想
尤其呢家唔敢拍拖住 怕當左人水泡

攰就自然去瞓了

你咁講佢又真係對個個都幾好
死心了

一係同佢講明雖然大家日日傾計
但只係朋友囉

唔知啊 可能最近分左手...
但明明都幾累 想訓 ，但又唔想合埋眼

我都想訓 訓唔著

幾時先

係呀
對一個人好=好仔
對所有人好=仆街
安心去加拿大啦
加油！

咁講似係佢問題多啲
你盡量都係唔好撩佢 廢事佢沉啦

自私食

唔係講緊24咩

有心事嗎？

一齊囉

24收下晝3點

聽頹歌唔會精神㗎

算係掛？最近分左手囉⋯⋯

一齊啦

慘

好嘢

享受sad歌

收咁早 姐係返晏啦 唔洗返去瞓？

返早呀 返7收3

講笑咋喎

會好起來的
我之前日日7、8點先瞓

你又做乜唔訓？

你後生

我都知 但可能一時未慣 所以 仲有小小影響自

唔係唔理
但你都要開個大家都講到嘅topic
先可以有水吹㗎

你轉咁快 返早啦?

收聽朝7點
無約人 因為返工啲同事都唔得閒
但會返工搞個party

唔是聽日啦

你哋兩個麻甩佬一齊睇戲？

恭喜啊

唉 未拍拖都唔慣啦 我明白咖巴打

原來我get錯咗

我係早午晚都返
唔會返死一更

唔得咩

諗緊仲訓唔訓...

咁你係幾時過去？
而家有冇咩計劃？

會唔會好似自作多情咁
對方都無曖味句子

有嘅
但唔鐘意嘅都是唔好呢啲日子同人出去

係咪話去旅行買野俾你果個

瞓
休息好重要

我地約緊24號呀

冇話唔得
估唔到啫

我意思咁快要轉更

咩戲

比悲傷更悲傷的故事

好啦 多謝巴打 有緣再見

Tried

呢度叫人訓沒說服力

無架

唔會呀
佢話當你都係朋友嘅話咪仲好
大家都放心
或者假設佢真係對你有嘢
你咁講完佢都知咩事啦
又或者可能對方都以為你對佢有feel呢

比悲傷更悲傷的事

你話你喊 係咪關果個事 定有好多個

都係 不過我都衰
我有問過佢剪髮意見 可能又會搞到佢諗多左
我都係快啲離場 襯時間還未太耐 (一個月)

明天再上嚟，歡迎你

真係好悲傷

做下樣都要嘅

聽人話睇去呢套戲都會喊

堅

對

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!11111

我朋友睇完喊到收唔到聲

我都唔想

咁死喇 實喊緊
唔知點解人愈大愈易喊
早兩日聽歌聽聽下都喊

然後佢就會開po問我係咪俾人friendzon 左

我由細到大都易喊
睇書睇戲睇劇

咩事？

準備同花巴兩個係到喊

係咪到依家都仲喊緊

我想返早

驚喊到花撚曬

細個可能經歷少
好多事都代入唔到
而家就輕鬆可以代入

頂 笑咗出聲
無啦
佢睇完出黎喊到啲人以為佢男朋友恰佢

ok嘅

點解唔返

唔好咁 開心啲

由細到大都感情豐富

開始冇人

睇完戲喊完可能開心啲嘅

咁咪好辛苦囉？

呢個時候緊係攬實佢

又唔會
易笑又易喊

話之佢
又唔係我嘅

幾個月至半年先會轉一次

好辛苦喎咁

人地想喊 仲叫人開心d

屌
做乜鳩

咁循例都要講句嘅

凌晨時間個腦戇鳩化咗

嗯 沒你既事 出返去先

返夜更仲成日轉仲辛苦

咁成個關係都完咗
你仲煩緊咩？

我見到你付出 感動

你到底返咩

但你就係好鍾意佢？

寫字樓

咁你點解唔直接問佢係咪復合咗？
復合咗你就可以死心
冇嘅你咪試下繼續溝囉

花巴係咩星座㗎？

終於等到你 還好我沒放棄
幸福來得好不容易 才會讓人更加珍惜

咁你又錯唔晒
對某啲女係要速戰速決嘅
咁佢同個ex復合返真係冇計
一係你就等佢哋散
一係就搵下個算啦

從來沒有
從來都沒有

今年暑假去 冇乜計劃 去到讀好書就得

咁點解要輪

金牛
但我似我月亮同上昇多啲

冇想像過喺嗰邊可以搵到終生嘅伴侶？

真心 越快走越好 起碼兩邊都冇事

纏綿邂逅 完全虛構

咁月亮同上昇係咩？

教我緊張得心跳這麼久

有㗎 我阿爸阿媽都係喺嗰邊識

水瓶同雙子

似乎有故事聽

三個星座都好風馬牛不相及

係咪好堅

沒人了

但你信唔信星座？

一時時

做咩姐你

睇開咪好囉
我都成日做人水泡

頭先落樓
感受下條街頹廢嘅氣氛

想睡但又有點頹

咁夜有人咩

想瞓呀屌

就係成條街都冷冷清清
蕭瑟嘅秋風吹埋嚟
成件事咪好頹廢囉

你無得瞓 我有

我可以瞓嘅
但不了

應該加罐啤酒 加咗煙
更淒慘

我都有

唔會俾人見到？

你幾點瞓？

不了
啱啱先宿醉咗一日

人地話 人愈大 人生愈苦 先會愈來愈愛飲啤酒

食埋個麵沖個涼瞓

唔會啦
有位遮

係呀
我覺得係要親口問個答案
好似將件事正式close file咁

但酒醒嗰下更加痛苦呢

肚餓添搞到我

恰恰囉

唉 呢樣真
治標唔治本

話說Robin Hood幾好睇

你又落街買嘢食囉

男人老狗開口問句有幾難啫

但冇辦法啦
鬼叫自己首抽唔好
屋企又冇咩錢
生得又唔高又唔靚仔

唔啦
聽日抖飽佢

上咗床啦
同埋9半左右要起身

直接問
你咪同個ex一齊返喇？

後天盡力努力

以後別做朋友 朋友不能牽手
想愛你的衝動 我只能笑著帶過

瞓咁少頂得順？

我窮矮柒毒

頂硬上 開始考試了

就而家問喇
唔好諗喇
反正你都打定輸數啦

咁我都係

因為24小時

明白了放下了等於得到
塵俗當中有太多人相識過愛不到
人生路緣和怨亦有一天衰老

加油呀
冇女唔緊要
起碼自己嘅事業（學業）要顧掂先

唉 顧唔掂。。。
仲未溫過

加油，祝福你

好過之後晚晚瞓唔著

Cargo?shipping?

唔係呀

嗚

後悔講左都得架麻

我去瞓

都係打工啦

快啦

瞓唔著 努力緊

膠層

加油 等你聽日上嚟講

膠膠地

帶埋細佬ok?

4點了

膠膠地唔駛帶 你都可以膠膠地

我一向都是很正經的

Btw你收幾點

我都未返工 就問我收幾點

我好似2半話瞓

加油！

咁仲睇電影？

熄燈啦

要做啲野令自己無咁唔開心

聽日等你好消息

電話得返1%去瞓
宜家5%

係要用到盡

咁你快啲去瞓啦

嗰5%最襟用喎

返中 d時間就係咁

5%用到9點

愈睇愈頹呀

仲有咩戲share

本身頭先1% 我叉到16%

希望聽日我知醒

宜家4%

電話都叉 人唔叉?

你估我嗰部3310咩

唔會嘅 睇戲係唯一我放鬆到嘅事
雖然有時感情頹 睇戲我都會無心機

In time

即係3點開始？

唔好咁啦 真係瞓唔著嘛

啦啦啦 咪甩我底

你想睇咩類型？

唔會 11點一定要返咗學校先嘅我
要問功課 唔識做

然後無限loop 唔使瞓

我最放鬆嘅事反而係瞓覺

諗起佢救唔到佢丫媽

可以咖

係呀 你返緊工?

我唔開心嘅話 就算好攰瞓15分鐘就醒

記得搵我唔到打畀我

好sad呢下 差1秒就係1秒

係呀

14:15 未覆我就打俾你

咁一係你點半搵我
我2點未覆你就打畀我啦

好 你要咁耐出門咩

學咩人夜訓

剩係記得個女主角好正
同埋最後著住高踭鞋跑去同男主交換口水嗰幕

我會一睡不起 瞓成日
好似死咗咁

時間

amanda

我睇心情 心情好係可以

珍惜

1%了 叉電去
明晚繼續

可能要

我都唔想架
我聽日收完工恰陣就同望仔睇戲

okok no problem

咁唔駛睇呢套啦

講起時間
有冇睇前目的地？

enjoy 套戲

聽晚繼續

你又走啦？

好撚癲
自己屌自己生自己再殺自己

認真既

未食完 個麵辣到我食得超慢

我會架啦
到時包膠

食是拉差？

你講我先記起呢part, 好多時睇完戲都唔記得

泡菜啲麵
真係辣撚到我就識噴火

咁呢套真係好印像深刻嘛

辛辣麵？

辛辣麵唔辣
呢隻唔知咩撈麵真係癲

想食野

仲有咩戲

火車司機日記

食！

是咪個隻三養

好撚頹

生活好撚dry

Google睇圖唔係

搵個女朋友就唔dry

大家彼此彼此啦

啱啱打完丁， 依家反而仲精神

圖呢

search下先 未睇過

點先可以識返個女朋友

呢隻係是拉差

我都想知
呢個係我每日瞓醒覺嘅疑問嚟

唔夠 要打多幾次

5點報時

冇聽過 只係見七仔賣五蚊
見平就買嚟食

係好撚辣

好睇㗎
有少少黑色幽默咁

所以就食到而家

瞓啦你

要飲住奶食

原來係咁 學到嘢
下次試下先

解辣性品

好少人叫我訓

之後會咁

諗到佢發呆時好sad嘅樣就瞓唔著 明明唔關自己事

可能你天生異禀呢
你諗下你打完一次都咁精神喎
即係一次仲未夠啦
而家熱身咗
自然就唔眼瞓啦

佢？

我偷偷暗戀嘅女仔

也許扑野很難，碌鳩有四五尺長怎麼辨

點解要暗戀？

你邊間教會？

通常會暗戀 嗰個人都有自己嘅原因

咁係咩原因？

改得幾好架啦

我細佢幾年

瞓先 聽晚繼續

姐弟戀唔係咩新鮮嘅事
點解唔試下溝呢？

早唞

點解呀

無女無途徑

有諗過但我仲讀緊書 所以最後睇下捱唔捱到出黎做野時佢仍未拍拖

但你哋邊度識㗎？

亦唔係個個女仔接受到

交友apps囉

連登tg傾計識

未試過點知唔得呢
不過你都有晒plan都好嘅
但佢唔開心你咪安慰下佢囉

嗰啲Tg交友post？

有時比種感覺係當我𡃁仔 有時又唔係 係好朋友咁
博人未拍拖邊算plan呀 賭博咋我

唔係 某啲原因 正經野啦你當
再講驚比知情嘅睇到

起碼有目標 有時間點先啦
到時佢如果有拖拍
咪有晒藉口放棄囉

呢個post冇人睇㗎

的確有藉口比自己 但問心咁多年黎第一次明白鍾意人既感覺 其實feel到自己過晒鍾意呢個層面
佢各方面都好吸引自己呀

好特殊㗎個case 好驚驚

就收工啦

好

痴線仲唔瞓
個肝爆未

夜訓但有足夠睡眠

深層睡眠人士

你有冇

好明顯無
成日瞓瞓下會醒咗

訓唔返?

睇下有咩做
有時會瞓到

全世界失眠

溝通完都唔體諒定?

你都無

無原因？

難架 要人夾人

無憎恨也無愛

無架
要傾 如果都唔得就要諗下想繼續定完結

我都煩緊應該點算 女仔始於想安定 佢仲要大我差唔多兩年 已經試過被ex屋企人係咁催結婚攪到分手收場

呢樣真
唔係打算行落去就

每一次拍拖都係望結婚架啦

公司有壓力 屋企有壓力 拍拖有壓力
需然我都知道佢壓力唔會細過我 但係真係好想有渠道去發洩

真係要傾
大家都要傾清楚想將來點點點就要點
講返你嘅感受出黎
如果都係改善唔到就

計埋現任 拍過4次拖 只有第3個有結婚既憧憬

可惜

Thx巴打 忙完個聖誕 真係要一個人靜下 諗清楚自己要點行
唔想害左人一世 呢個就係我壓力一既原因

因為要行一世
你地唔解決呢個問題
假如結咗婚 問題都係度唔會變

希望行開一排 會知道自己應該點做

我屌 我想瞓覺呀
做咩要鑽牆呀

佢兩個好神奇
喺嗰邊識 拍第二日拖嗰陣阿媽就返嚟香港先 阿爸繼續讀 兩年都keep住long d
兩年之後就結婚了
我有時都覺佢哋都幾勁
佢哋而家都仲好恩愛
上次結婚週年紀念嗰陣 兩個都諗住俾surprise對方
結果我嗰晚要食兩個蛋糕

果啲叫炮友apps 眾所周知

呢句我幾同意

都係果句，當你同好男仔一齊果陣又會覺得悶呀，唔夠浪漫呀乜乜乜

你可愛嗎？

好仔唔代表悶嘅

好正能量 加油呀

391

唔上唔落好辛苦

係時事台比狗咬

拆case計

無

都有部分人真心識朋友
又唔好一碌鳩打一船人

模範夫婦嘅典範
拍兩日之後long d
然後結婚呢下都幾傳奇下
或者你去返老豆阿媽當年邂逅嘅地方
話唔定有新嘅故事發生

邊幾方面咁吸引？
講嚟俾大家聽下

冇事嘅

時事台啲狗係好煩
之前先俾民國復興咬完

好掛住過左世既外婆

珍惜眼前人

我覺得唔係每個人都適合擁有一班朋友
你都識講自己唔識同朋友聯繫
咁咪剩係同自己夾到嘅人做朋友
唔一定要強求做朋友
係熟嘅 唔使成日見都可以熟落去

至於朋友有咩需要
到你出事或者有機遇嘅時候
就自然知道朋友嘅幫助幾重要
唔係每件事都可以靠自己獨力完成到

咁朋友係由時間慢慢篩選出嚟
唔通最開頭識嘅朋友 就疏到斷晒聯絡咩
一定係有啲位錯咗先搞到咁

可能你同朋友相處嗰套 朋友唔buy
或者你啲朋友有問題 可能當你係hibye frd
又可能佢哋單純呢排比較忙
話唔定咁啱呢段時間要適應新環境
所以就冇點放時間落你度

因為每個人都有好多圈子要聯繫
我覺得冇理由有新圈子 舊有圈子就冷落晒

冇教好訓

成日會諗翻以前

一到夜晚就開感性mode

毒撚格出返嚟 我有時都會
但係轉一轉角度諗
同自己大家都識咗咁耐
有乜好怕呢？
之後又可以自然返啲咁相處
我覺得毒撚格出現嗰陣
啲frd係會feel到
好嘅可能會問最近發生咩事
唔好嘅就覺得你有問題然後疏遠

重色輕友呢點就你抵死嘅
搵日認真喺frd面前懺悔自己做錯先啦

點解？咩原因？

飲啖酒
醉醉地好瞓啲

咁呢個理由好合理
咪蹆後一日過囉
成熟啲

考唔到咪再考過囉
個車牌好急住要？

真係個個人揸車天份都咁高咩？
唔得咪下次囉
細個讀書讀唔掂都晒錢㗎
一樣畀班濕鳩老師鬧
點解嗰陣ok 而家又怕呢？

我都唔想但可能就得果0.1%人係真心

open tg

busy

去揾cyin玩la

exam ar dllm

SAT

俾啲python u play play lor

唉

？

Ur gf小2？

温

why咁問

表白

餓餓地

唔好食

食野

食咗個開心樂園餐

食多個

飽到散咗個步

食返個補充能量

正常人都識啦 寫俾好你似你啲弱智用

1.566%

上水留名

他們都在sleeping了

得返我地兩件

@一次 @抱緊

都瞓死了
但次仔應該係度架

未瞓㗎我

見到啦

次仔

返夜?

放假

去玩啦

點解咁嘅表情？

下個禮拜先正式放

大假?

係呀
I am ready

會去邊

英國

plan好哂?

Well planned
純粹探朋友

即係咩都唔駛諗

矛錯

我都想

最近有隻online game玩左就快一個月，同幫會d人同一樣lv 但同佢地唔熟。。因為我係後期入幫既 存在感好低 幫會d人互相已經好熟咁 尤其是對某d女既 我一上到dc搭唔到嗲可以點做 通常一上去去就係問問題。。未摸熟隻game 又唔知講咩好 好似如果我係男人會同人易熟d 而家好似玩緊單機game咁

會唔會你太煩問埋啲戇鳩問題
問得多其他member唔想濕你？

有機會 點算好 點番身。。。仲有個幫會明明有我以為舊game既一個女性朋友 但佢冇pm過我 入dc先同我講2句咁 幫會d人都中意同佢玩 唉

我諗如果你打字識分段
有中間唞氣位
可能其他人都會睇得輕鬆啲

不過翻身應該就難啲
始終第一印象就差
我建議你玩熟咗之後轉會啦
至於個女性朋友擺明hibye frd
佢唔想理你咪算囉

想死

我都想死

Why

默默玩咁耐都係一場空
沉迷毒女

啱啱重新睇一次 發現你原來係絲

天捱明月刀？

no

係啊 唉仲煩

咩驚

點解會傾唔到計 係咪其他人唔知你絲

因為其他人熟哂lo 有d女會員把聲又好聽
我把聲好沉
利申:我唔會po相上gp

唔想自爆 對唔住

轉公會囉

難d 難得一個hk公會

曖昧對象成日都會講一堆擇偶條件 講完就眼定定望住我睇我有咩反應（我符合曬佢講嘅條件）
有次問佢係咪真係鍾意我 佢答係 我衰怕醜即刻轉咗話題 然後講講吓其他嘢佢又係咁話覺得一個人幾好呀 自由自在嗰啲

直接問佢想唔想一齊lo 佢咁矛盾。。。不過最好問左佢拍左幾多次拖先

咁你咪做主動嗰個囉

佢a0

你on9

點樣可以主動得嚟又唔會嚇親佢

鬧人？

聖誕節約佢出嚟
搵機會拖手

直接轉驚

事實 佢自己寫得出呢段野 即係都知只係差揭開層紙

岩呀，打機求開心
唔開心無癮打黎做咩
你係傳說既話我地可以做隊友

有心，but sor呀我online game。。我會試下多d同佢地打下副本 我成日搵街團（因為淆底唔敢搵幫會人）

加油

啱啱俾個前game友笑我打機成條毒撚咁 明明個樣好正常

好 希望成功

借問聲你哋幾歲
咁純情嘅？

我認我on9 不過我真係冇勇氣揭開呢層紙

廿頭 佢a0我a1

咪就係
打機求開心
仲要諗埋啲麻撚煩嘅人際關係

都老大不小啦
唔知對方點諗話話畏首畏尾啫
個態度都咁明顯就唔好拖喇

考5科乜柒都未睇

加油！
第時返工日日畀老闆屌仲想死

有冇諗住改名做
絕望撚(重新絕望)？

想陪老母睇張學友
之前公售爭唔到
今日講起又想陪老母睇
Google搵 一黎就viagogo
咁都諗住要食炒價
然後見到有張唔太離譜（原380售550）
點解畀錢嗰陣覺發覺好貴手續費
變咗850張飛
上網睇完啲CM而家又驚收唔到飛
我仲讀緊書...
覺得自己成日太衝動 敗家

唔想再絕望 唉

唔係敗家嘅
你都係出於孝心姐

主要係嬲自己成日處事都太衝動
畀人哄兩句就失去理智
呢次就話戇鳩蝕幾舊水畀人
我驚我遲早出事

我以前成日都係咁樣做水魚
因為有少少收集癖
一見到自己鍾意嘅系列或者物品就會好想買
細個嗰陣人就唔冷靜
成日買完先知中伏
不過人大咗慢慢就會識控制情緒
而家當係交學費學點做人先啦
至於張飛唔畀都畀咗錢
咪順其自然囉

而家最驚係收唔到飛
而家撳住自己唔好再睇啲被騙嘅cases

我啱啱睇咗好多講viagogo嘅post
似乎通常都收到飛
而且有得問客服張飛寄咗出去咪
只不過個個都屌晒鬼手續費畀人搵笨啫
淡定淡定 最多都係蝕850啫
返兩日part-time可以搵得返嘅

連登有愛
夜媽媽真係搵唔到人傾

晚上好

今晚冇人

你死啦?

唔使客氣
我諗即使唔好彩入到嚟搵唔到人傾
開個post推幾下都會有人同你傾嘅

死咗好耐

have me

仲唔安息

@花姐

你好似要溫書

打機中

塵世有啲牽掛
走唔到住

打咩機？

但沒人見到你

牽掛冇咗先會消失
放心

PUBG MOBILE

部手機玩唔到
遊玩時開心一點不必掛念我

我部iphone7都打到有d lag
想買部X嚟用...見啲朋友玩得好開心

聖誕節有著落就好啦
我應該又係同班豬朋狗朋飲酒

溫書啦
我覺得陪frd打機就最浪費時間

仲有少少希望
喺性誕節咁敏感嘅時間肯同你出去
證明都有返咁上下份量嘅

永遠牽掛

但好似未認承wor

可能未同學生約好時間啫

我思故我在

你係咪會送禮物?

抱緊她

@阿望

佢叫做應承咗嘅 不過未confirm邊日好啲

Max好順

諗緊啊...但會唔會太誇張?

小豆
7仔個mon太細 打到我好辛苦
你打開雙人/四人 多?

Duck la duck la
No worry la

完全唔明 同 嘅意義去咗邊

諗好食咩、食完去邊度玩、然後去邊度開房咪？

好耐冇見小豆

你喜歡 小小小禮物

M到啫

你第一日上連登/高登啊

係..係樹窿post會見到 (有時)

點串法

4人多
太多人無玩槍game常識

我試過得返5個 我同人地team 4個
縮到得一個石咁少位
跳一跳落去 俾4個人埋伏當靶射死
爽到

又好似係喎...應該差唔多
但佢未同我講

可能handmade啦咁 唔太貴重

最好佢上心過你啦 都係咁講
未夠未夠 不過佢可能a0唔sick

係咁叫我垃圾
然後我話唔滿意/同佢傾到無癮
佢就話"ok 你唔會再見到我"

屌
你又真係知人哋幾時嚟M喎

咁慘
我今季少打4人
想谷solo上戰神先
但早2星期啲手感唔知做咩 打到k/d得返2.X 宜家先升返上4尾

你話佢未夠上心?

佢上次嚟有同我講 我記得幾時
不過佢又係period 好唔準

唔會再見到我
正野

如果讀書有咁上心就好

佢打機上心d

可以覆返佢
有意無意睇下會唔會flirt返你轉頭

整咩
聽晚見

啊屌你 又講得啱喎

Tg搞你果個呀
晨早block左啦
Wfc that

佢講過2次

不過我覺得派膠

我lihkg無block 但無視佢

共產黨滅亡或者會

其實都唔係嘅
大家當睇唔到佢咪得
而我見好多人都真係無再理佢

Diu 真係撚死毒撚咩

佢sick play好多

你話撚我?

難分真與假

我都覺

100%假

Of course la
不過反正自殺咗
This show must go on
真心唔準突然死心

Of course

知道

Batman vs Superman
都要其中一件就死 先unite到

而家要改名做（不再死心）

到正式收皮就要咖啦

但點睇都係呢面會死先
以活躍度嚟睇

好 終於有得溝通
唔想聽中東佬9up

總有契機既

你無friend玩咩?

冇嘢傾就沖個靚涼先

開live沖

太少
唔得閒黎食甜品

下次搵我陪囉

累

推

針

Just do it

Y

擲下公字

每個人都會

屌 斷左最撚難買個條弦

是最近嗎

晚上大家好

又係你呀

斷手拉都冇得拉添

係啊！

小朋友快d訓覺

小朋友要趕paper。。

趕垃圾

垃圾趕垃圾

手巴未瞓？

大家做緊咩

花哥好耐無上嚟了

食麵

肚餓sosad

飲水飲飽個肚

點解要咁做

然後點？惱咗？

拍咗幾耐？點解散呀？

咁佢點

搵人傾下計分下心啦

呢句真 我講咗出嚟之後都好啲 冇咁驚

雖然都係瞓唔著

雖然感情唔可以用時間衡量
但你講到大家咁唔夾
早啲散都係件好事
遇到下個對象嘅時候
理解清楚先開始啦

佢無發大大火咪Ok囉

但你係屌佢啲咩？

希望啦 個心仲跳緊

但Del訊息點解都要屌？
以為係咩大事添

女朋友?

不如下次有咩唔妥直接同佢講啦

對！

無事嘅 有事佢屌緊你啦

咁下次凌晨四五點先做啦
玩緊手機見到有提醒㩒去睇
成個過程唔使一秒

半夜兩點鐘都捉到

兩點咋喎
大把人未瞓啦
下次醒目啲

上水

花可最近撩緊人

有故仔聽？

未有住
有再同你講
咪個日同你出去個陣你聽住我同佢對話個件

我以為你妹嚟嗰個
等故仔

我妹唔會咁樣講野啦
有之後先有故仔
前提係 可能好快個故仔就完